入黎講下自己銀行戶口有幾錢

我先

30000幾

利申：讀緊書 無返工

8萬幾 4萬賭返黎 4萬loan

又係依d吹水大會

200粒
讀緊書

$2,501

利申 廢青

50$
想死

cash 幾千
馬會幾千
股票三十零萬

3億幾，8個單位收緊租

利申 無業撚

28,947

一個戶口有4000
一個戶口有10000

卡數18000

廿差野

有圖

得一萬
乜都做唔到
香港人真係好撚可憐

得5000搵緊工，做緊廢青

$2.X

真係有錢既都唔會入黎D咁既垃圾post，話有錢到離哂地果D

留名睇人改到1億

200粒精子？

唔夠二千

八千幾

Same

138521.8

0.32

一個二毫半

又黎吹

5.3m

我宣布..改圖鳩UP大賽正式開始

[img][/img]

99蚊
有冇巴打借1蚊比我 齊頭100先襟到機

$15.4

笑撚死

35

幾時死？

四億幾 online game 銀行錢

錢財身外物 所以我冇

D隻game細個成日玩

HSB $79.5
BOC 975.3

HSB loan: ~$15600
BOC credit card loan: ~$18000

利申：打工仔......撘單問得返一千點捱到31號出糧？？

$4.8

20萬人仔
40萬港紙

$99

Around 15萬 已經冇番工5個月

鳩up大會開始左

20k
不過手頭上有兩層加埋23m既樓

今天銀行積蓄跌到零～望著最瘋癲世情

二百零蚊

0.87

24$
岩岩好買到個m記

幾千蚊

98.8

有有人過1.2比我

有冇人

盲ga都睇到

得1蚊喎
我係窮絲
仲有卡數，每月碌爆左

74蚊
讀緊書

五萬幾 冇pt既學生

一萬左右，但有4千幾蚊卡數未找

$0.3

銀行戶口都冇，但有老豆張附屬卡

用鐵罐儲錢

得百零萬都post出嚟

4球

煲水飲呀幾多粒

唔好再講啦

精子銀行有幾億

$0

99蚊

禁都禁唔到出黎

66.2

9999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999

馬會幾皮
戶口幾皮
股票幾皮
負債200k

30624700 學生

我接濟你好唔好

1300

利申 讀書撚 有返pt 平均每月洗二三千

143.3
公仔麵都食哂喇

$80.4 禁唔到出嚟

1600DR

改圖

$12000 嗰10000唔用得

大富翁4

$1.2

淨股票户口😅

75